1q題 挑戰會員 楊過面前耍大雕

你條00後廢青出埋d垃圾1q題
仲以為好好玩咁紅色大字
宜家我挑戰你
你答到既話我去旺角大叫姑姑好好屌
題目:邊個明星會係不久將來息影？
識答既麻煩唔好咁快答
我要收佢皮

錯！柒頭皮！